有冇得係大陸微博同forum度嚇d大陸人

例如放大個單私了大陸人case啊
炸醫院 燒隔離營單case
嚇鳩走班大陸大先

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

冇一個係無辜

人地狼過你會覺得小兒科炸

燒隔離營都唔驚?

依個真

唔會掛 做下文宣都好啊
我係weibo覆緊人 講緊香港有幾危險架啦
冇計 要曲線救國
做得幾多得幾多

你可能會暴露位置、被起底

好𠹌驚😂

我微博從來唔po私人野
平日用黎追下星留下言架咋

微博access到你個location

有人話陳彥霖可能因為咁而死。你見啲大陸人喺微博講錯野，公安可以上門請到佢飲茶。所以最好唔好

但如果我以藍絲口吻講野
例如罵班廢青(支那人鐘意用呢個term)燒集中營啊 私了湖北佬 醫院放炸彈呢

咁其實都唔係咁好
我唔想再見到其他手足有事
我都del 1 del comment先

咁你要文筆好到啲管理員以為你係啲傻閪亂講野先得，但我覺得成效唔大，佢覺得唔啱心水可以直接del

加油

我頭先都未被人發現既
仲同個支那人一齊屌香港班”廢青”
冇計 為左曲線救國 唔扮藍絲唔得
不過我最後del左comment啦 始終有d驚

百害難有一利，微博屌政府就留返俾大陸人啦

真係要玩可以用太空卡 太空機 網頁版 加個 vpn